林鄭揾大波man喺元朗四周圍打人幾好橋喎！

自殺

大波man聽日就condom, 著草！